[唔止香港] 日本宮城縣氣仙沼市建設中防波提高度出現問題

日本宮城縣氣仙沼市建設中防波提比原設計建高了22cm
要花多幾成錢修改降低佢

高左咪仲穩陣咩

唔會，多左22cm 既force 可能會令本身結構failure.